顧小培：美國凍肉貨車變停屍間 成為新冠病毒新一波疫情元兇？《抗疫專輯》

快d負評on9

推

快撚d入去負評

佢地真係無撚腦

我個藍屍aunite 尋日比我

冇lala 有個中立上左年紀d人send比我
中國d fake news真係。。。

屌，真係on撚9

咁撚假都有人信
痴撚線

Push

上面仲買緊大豆
姐係美國貨無事啦

屌，武漢咪又係

又係佢

知唔知中國點解少咗人中招呀，因為啲人俾人拎晒整餃子餡食晒啦

你貼返大陸寄有菌種子單野反問佢啦

我老母琴日先同我講完

顧小培早年出咗好多書,時常強調白介素,仲有車厘子係藍C群瘋傳,有待fc

我早就放棄咗

不過佢地真係好搞笑
一收到就會群share，我無應佢成年，佢都係keep住send

crazy

裝屍體就冇聽過，但支那用吸糞車裝水俾災民食就有睇過

Who?

封城果時用垃圾車運菜去派

幫5毛宣傳一律當 5 毛 , 會 ban OP

現在４０００ ｖｓ ３００